如你家中的老人家係藍C/廢老請盡阻止佢哋去投票

首先你可以嘗試瘋狂遊說
盡量用理性方法令佢哋變黃
例如狂播片、DEFAULT 31/32台、刪走81 82 83台、理性分析時局、感性催淚洗腦等等
不過我知係好難...變得黃的話早就黃咗...唔使等而家...
所以請用第二手準備: 阻佢投票...
可以投票果日自己早早去咗投先再同佢哋出街...
或者一齊去做其他嘢之類~等佢冇時間投票...
最極致就係收起佢張信甚至身份證之類...
不過就真係唔好硬來...始終都係一家人...都係家中的長輩
口角都算就真係唔好動手動腳...

利申: 家中幾乎全黃(只有2個藍的長期唔喺香港)
阿婆本來藍...但被小弟成功洗淺黃...
不過佢話果日唔投...都好GE...反正我都冇把握佢一定唔會投民賤聯...

自推

推